雖然我係外賣仔...

*轉自電單車外送group *

今晚見到有張order係順利消防局，平時見順利一定即踢，見係消防局，算啦照做

去到，佢已經係局門口等我，便服女人一個，都覺得怪怪地，諗住可能家屬黎探班叫外賣掛，交收完左，佢又無入去，扮晒篤電話，拎住個外賣企係度唔知做乜，唔理佢啦～走人

路口左轉諗住落番淘大，但又想屙篤尿，於是就掉頭返去公園個公廁，點知一掉頭，就見到嗰位女士過左馬路，行緊入順紀，好奇心驅使轉入去收慢睇睇，真係入順紀

叫外賣叫到古古怪怪鬼鬼鼠鼠，我只係諗到一種人🧐🤔🤭

你班過街老鼠！警總收唔到工就濫用消防救護！依家cheap撚到叫個外賣都要借消防過骨！食屎啦你班仆街！！！ — 覺得過癮。